依家民怨就爆架啦

其實要搞和理非活動 / 升級 呢個就係最佳時機。
同埋今晚攞到大量文宣材料。一定要周圍播。
尤其是一定要拎去機場，英文字幕。大播特播